日圓會唔會落返7算樓下呢

11月去東京
睇定d定係而家入手怕佢會再升？

差個少少

如果預知匯率嘅話仲使唔使上嚟連登？

而家都算抵唱既
怕咪唱住一半先
11月再唱另一半

50% 會

7都算抵

做人唔好太貪心，7就快手入

好彩之前0.62果陣唱左120萬yen有排用

而家換差唔多